{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 운송시크릿텔"
    },
    "text": "「1.済州島西帰浦市大静邑に位置する運送シークレットテルは一軒家宿泊施設で静かでプライベートな宿泊を提供しています。 2. お客様のリラックスのために清潔で快適な客室を提供し、スパ客室も完備されています。 3. 20個の客室と駐車可能な駐車場を保有しており、モスルポ港とオソルロクティーミュージアムの近くに位置しています。 4. 客室はATypeで、Wi-Fi、貸室利用時間、禁煙などの便益施設を提供しています。 5. 駐車時に個人駐車場を利用でき、駐車スペースが広いため、初心者ドライバーでも心配なく駐車できます。 6. 客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生する場合があります。 7. 無人テルの特性上、すべての方々がプライベートに利用し、利用客の不注意による事故に対する責任は負いかねます。 8. 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約の際、当日現地での貸室費用が追加で発生することがあります。 9. オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、予約人数以外の外部のお客様と事前予約がされていない追加人数は訪問を禁止します。 10. ペットは客室内への入場が不可能であり、什器や施設の毀損、紛失、洗濯物の汚染時は、管理人に事前に通知してください。 11. 当日現地にてお支払いいただけます。貸室を除く宿泊予約はネイバー、インスタグラムDM、他のサイトで可能です。 12. 未成年者との男女同室での宿泊は制限されます。 未成年者は両親が同伴しなければならず、身分証明書を持参していない場合、利用制限と払い戻しはできません。 13. 騒音に関しては、夜12時以降は他のお客様のために騒音に注意しなければならず、協力と配慮をお願いします。 14. 住所は済州特別自治道西帰浦市大静邑秋史路36番キル48で、レビューはヤノルジャAPP、WEBで作成でき、ポイント積み立てが可能です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "運送シークレットテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "運送シークレットテルは済州島西帰浦市大静邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "運送シークレットテルは一軒家宿泊施設で、静かでプライベートな宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルは何個の客室を保有していますか？",
            "answer": "運送シークレットテルは20個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "運送シークレットテルはWi-Fi、貸室利用時間、禁煙などの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "運送シークレットテルの駐車場は広いため、初心者ドライバーでも心配なく駐車できます。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "運送シークレットテルの客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "運送シークレットテルではペットの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "運送シークレットテルでは当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルの住所はどこですか？",
            "answer": "運送シークレットテルの住所は済州特別自治道西帰浦市大静邑秋史路36番キル48です。"
        },
        {
            "question": "運送シークレットテルのレビューはどこで作成できますか？",
            "answer": "運送シークレットテルのレビューはヤノルジャAPP、WEBで作成できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 460
    }
}